當年伍乞衣真係走得太前

當年睇佢個陣係中一中二而家都year1了，睇返當年佢籌旗買耳機件野真係得啖笑
個陣佢叫人donate佢買耳機，啲高登仔個個話佢乞衣，我覺得佢係處理方法有啲唔成熟，但籌旗件事而家睇返真係冇問題，咪同直播donate一撚樣，唔通而家全世界streamer又係乞衣咩

就算而家做同一樣嘢，態度唔同，都係「走得太前」，因爲香港從來都無進步過

唔關事
係香港做咩都死

全部都要免費娛樂，提少少俾錢就屌到你老母都唔認得
講真呀，冇錢點樣提高個質數呀，cam,mic,desktop樣樣都係錢，剪片又唔撚駛時間咩

而家個個開台都開埋donate 當年佢真係識玩

起碼做其他野唔會俾人咁樣屌法，當年班高登仔係咁追擊佢，想開post理性討論下件事就乞衣乞衣咁樣撻落黎屌鳩我

係，如果佢遲幾年先出黎做真係可能撈到風山水起

等睇有人話 " 伍乞衣都上到神枱 ''

班撚屌次次都係呢句，想同佢地理性討論下都唔得

Apply落bomba一樣得

講到尾咪又係錢字
無錢邊個會做

唔覺得佢件事有問題
佢都講到明段片個性質有啲似電影，如果高質嘅俾錢有咩問題，又唔係逼你俾錢，你話佢收完你錢俾條垃圾就話啫，但班友淨係聽到個scheme，人地片都出就瘋狂啫住人地話人地貪錢，咁照佢地咁講唔駛入去睇電影啦

當一樣興趣變成職業就至少都要有個支撐到日常生活嘅salary啦，唔通冥想過日晨唔食飯咩

唉 係香港想興趣當飯食真係好難

老柒講，佢講嘢唔好過而家個啲乜春波子大丁屎乜姆個啲垃圾？起碼叫有文有路識英文啦

佢之前拍條outlast 2片都有串班youtubers，讀個mon上面啲野鬼唔撚識咩

算啦 伍乞衣專登拍條片黎乞野

依家d 網紅乞贊助已經好平常
伍公子真係走得太前
高登仔唔識欣賞

諗起巫妖王個gag
連fb share 嘅人都唔明佢講咩

其實真心覺得佢講野有文有路
起碼對d事有自己獨特睇法 唔似而加d人牆頭草 講野又1999

拍打機片起碼真係有準備 搵下背景資料等等
而唔係見到乜講乜

伍主席真係我由細睇到大,講真佢依家鳩開無營養嗰D直播都好睇過依家D youtuber
伍公子好鐘意打打下見到D劇情或者情況就開FF mode 鳩up下得來又好笑，依家嗰D我睇到咩佢就講D咩
我唔係盲㗎屌你

上過tvb拍濕鳩節目
俾王晶條垃圾撚
不了

最大敗筆

係柒
唔係太前

不嬲都覺得佢好正。heavy rain個陣真係日日追

我愛伍公子 中學睇到大學

哇，我覺得個性質已經好唔同，你要人哋donate形式去支持你（公子），有好嘅gear令佢拍啲片高質啲唔係問題，

bomba畀人屌最大原因係因爲佢一刀切：我budget就係要用咁多，你唔俾錢我就compensate唔到，無得睇我嘅作品——俾錢先有。仲要搞啲免費一晚某個時間畀人睇，講到自己信大家唔會偷偷哋錄片再backup放上網畀其他人睇，？

屌你老母啦係咪咁講啊，以爲自己主角咩，講到自己做電影業咁喎？你要賣廣告、放廣告、要食，無問題，但而家係我搞撚彎佢壇創作咩，係佢哋固步自封揀觀眾咋嘛。

我覺得bomba最後咁多人無啦啦反彈係因爲積累太多前債，好似過設計啲乜鳩卡要人每隔段時間就買，咩鼓勵香港人唔好太善忘，呢單我其實都好反感

依家佢簡唔使開台 都有人願意捐錢憶佢

btw迷網電台真係好撚正

好想公子再出返系列長片
以前成日每晚八點定八點半係到等新片
仲要經常比佢放飛機

無論係以前定依家 伍公子啲打機片真係冇得輸 屌打啲所謂youtuber

佢講野真係唔差
聽講AL UE speaking拎A

仲有walking dead

佢係唯一一個係令觀眾對佢要尊尊重重既一個

你睇下達哥 達哥易話為 就曬觀眾既態度 寵壞到觀眾係又屌佢唔係又屌佢 有幾次都聽得出達哥真係嬲。

伍乞衣唔同 加下佢都有fb直播 觀眾好多都係小學雞 但係會對佢尊尊重重唔會亂咁屌
係有時乞衣打機柒咗 觀眾係死要撐乞衣冇錯先肉撚酸

個陣佢啲打機片真心高質
會搵好隻game啲資料先拍片 同埋佢講過有時為咗等啲片好睇啲 講得唔好嘅片會重拍

有個metro都好正

班細GE大個仔啦

收錢推game嗰排好悶，同埋之後俾人踼爆佢刷view都係佢啲黑歷史嚟，但除此之外其實都冇咩理由屌佢

記得佢有次直播講起dse中文說話
用當年試題唔洗準備即場鳩up
我諗都起碼都有4有5

所以咪FANS數差咁遠囉

伍公子d打機片真係幾好睇
睇得出佢係有用心做功課
幾有學問
衰係衰在串得濟 有d懶係看透紅塵既感覺

而家大左睇返佢既片
覺得佢只係算係識少少字
英文就普通讀過下書既人既水平 唔到好
但真心睇得出佢係認真將打機片拍好
例如佢玩paper please真係會做埋功課研究下冷戰背景之類
唔似而家d on9貪打機片易就鳩拍
睇佢玩親都唔係跟風熱門game就知
香港台灣打機片黎講
未見過有人高質過佢

相對上佢真係比較有質素
識英文 又有自己見解
佢玩每隻game都會做功課講d觀眾唔會知既背景
加上有時睇佢Facebook會知佢真係敢言

唔係話捧佢上神台
只不過依家個堆垃圾YouTuber
除左ming仔達哥bob叔
其他又冇料又無聊 真係比下去

當呢個你比得上囉
咁其他方面人氣呢
至少就有一撚大堆人肯俾錢佢賣廣告相信佢人氣喇
佢當紅個陣有冇

仲有paper please 同 Lucius
而家睇番都一樣覺得咁正

學下波子哥哥拍淘寶開箱片

點解係都要攞嚟比 唔可以兩邊都鐘意㗎咩

公子係網絡清泉嚟㗎 又點會接job呢？

佢敢言然後唔受得人對敢言

從頭到尾都唔覺有問題，不過佢又真係處理手法唔夠成熟，但果個光頭佬拍條扮女人片就比高登仔捧上位，後尾仲過橋抽板

利申追開懶人vlog

嗰陣佢有段片係叫讀書死
我唔知點解佢刪咗 明明講得好中

我記得佢第一條得罪人嘅片係玩Minecraft
係咁串鳩班小學雞

佢嗰時又有冇人重視網紅呀？達哥咪又係呢兩年市場開始想搵所謂網上KOL先多咗上電視機會

永遠有呢啲post就有達粉衝入嚟盲屌

我睇過佢有段片話乜無錢交租
之後扮慘搵計拖租..睇到一半真係睇唔落去

好多連登人都話好好笑
理性分析, 真係麻麻地...講嘢好似毒撚自言自語咁
可能我年紀唔係中學果啲階段, 對果一隻扮毒扮慘風格無乜共鳴

一段片做例子唔係事實全部. 我知係各花入各眼, 只係想講有人批評嘅地方都唔係無道理

換言之依家有你又覺得佢會接到手軟咁款？？

舊登同連登一講錢就發癲架啦 第一日知咩
一邊享受免費娛樂 仲要一邊屌你老母
一問佢拎錢 廿蚊都會嫌你多 將你踩得仲賤過街邊乞衣

所以呢個post冇人講佢拍呢幾段片囉

最大單應該係HEADSET事件
之後又BLOCK留言又盛

點睇乞衣拍完tvb個垃圾節目又屌柒tvb

假設性到咁，最後你都係想講你個達哥最勁啫，咪講囉，唔駛咁轉彎抹角啦。人地宜家都冇達咁高調又盛，邊個知啊？

剩係攞錢就係
之後又屌人蛋散定咩
又BLOCK留言
咁既應對簡直就係史詩級關公

其實睇番覺得好可惜 一直以來都有心有力搞網絡媒體娛樂但就唔夠多人欣賞

佢高調得起得架
佢個種得罪人多既口吻會好得去邊
多護主犬就有份
依家已經證明哂啦

入世未深咪俾人撚
公子喎

過多幾年就到笑波子哩d 垃圾上神枱

睇你用咩角度，作為youtuber/kol就算唔上討好
但講gaming佢係香港極少數合格有突既人

可惜佢從來唔係好到一個地步
足夠令佢D柒野俾大多數人無視

宜家d youtuber 一開直播就開口埋口話要donation / superchat
我諗除左youtuber之外，世界上只有另一個職業係會直接開口叫人比錢你

但係你仲係叫緊佢伍乞衣

佢近排得閒有直播啦
雖然 我唔知係到尻等有乜用
好中意聽佢講野
佢最近有講
佢得閒無接Job先開直播打下機
唔係想娛樂我地
屌佢真係好串
原本可以係YouTube睇佢打機片
依加咩都無啦
前排先重溫番佢d舊片
佢條仆街叫backup佬del q晒backup片
屌我仲未睇晒囉

點解有慕容把聲

撐港獨,有學識(只少三大),無父幹,非左膠,真毒
賺到錢都捐哂岀去先有資格睇得上眼
否則一有少少痛腳 就會比hater狙擊到死

大粒既你望下EASON個D
同樣係KOL既你望下達哥個D
其實只要你夠多FANS根本打番轉頭都仲得

有咩好睇

Eason duo演唱會大把人叫回水
藝人係得發哥星爺個啲好少少
達哥近排宣傳隻19 game大把人屌
根本唔到世紀級level都無一幸免

當年WhatsApp 想收8蚊比港豬屌到飛起

只可以係兩登眼中唔合心意就係錯

最記得佢玩grim fandango 因為我自己都好鍾意玩

其實當年點解d人咁反感
係咪用左你d錢
我記得當年其實佢出Post
好快就已經有人捐左比佢
根本就無阻止到件事 要捐既人都捐晒
之後外國興起直播打機donate
台灣都好多
又唔見你地出黎講 話佢地全部都係乞衣黎

香港人就係用自己認知去批判人
唔洗翻牆都唔肯睇多啲外國方面係點
唔肯放眼世界，思考狹窄，猜忌心太重
電競都係咁，十幾年後又落後

街街

當年屌個班人 宜家分分變廢中

主席

個陣講話覺得冇問題 又唔係揸住支槍迫你捐
成班高登狗追住你黎屌呀

佢走既路線有啲似pewdiepie old news系列已經可以屌打濕尻大j 波子個啲

一直都幾鍾意佢
睇左好多佢打機片
覺得佢講野幾有文有路
但好少會同人提起

明明就係笑鳩佢
佢近排live計錯數都有人笑佢數學大師

邊方面屌打先
如果你話質素
咁呢個就見仁見智
如果你話多人睇咁依家都好撚難下
咁撚性格巨星又唔係突出過人

波子 大丁有質素可言？

要donation買返啲器材都俾人屌 諗返都覺得佢慘

早幾日仲睇佢facebook開live打L4D2

咪on9啦你, 依家大把streamer搞giveaway, 係送野比觀眾呀

其實都一樣覺得好乞衣
只不過係依家周街都乞衣咁解

而家香港人心態好撚畸形，你做乜野都唔可以賺錢，你一賺錢就算一蚊幾毫都屌撚到拆天

子華魚蛋論 我賺唔到錢其他人都唔可以賺到錢

之前Facebook 直播咁耐有錢分咩？

過幾年到大J 笑波子上神台

其實佢啲打機片真係唔錯
我仲記得有隻game係好似玩二戰做入境，剩係玩check護照
佢都會隔唔中講下啲歷史
明明隻game又簡單又普通，但係都會追黎睇

無計 多中學雞

Papers Please係冷戰

屌你老母

耐唔耐就有啲小柒頭出嚟同佢消毒

原來咁多人撐伍乞衣
又唔見當年咁多人出黎護航

btw你用走得太前即係你都證同佢當年係乞衣啦
咁仲有咩好講

咁叫走得太前

早幾年就話人垃圾
過幾年後就一堆人捧上神台
真係好撚野

sor太耐真係唔記得
只係記得果時真係會keep住等佢出下集
明明隻game 算幾單調

從觀眾角度出發（器材，提高質素）=比人屌返轉頭（乞衣）個個都有錢仔咩大佬

玩easy 好睇條撚咩

當年高登反得最勁就係伍公子，Ming仔，司徒夾帶

膚淺

而且乞衣個陣又串柒柒 又del留言
又陰d陰d咁話達哥
抵比人反架喎

淨係個陣睇過hitman
玩easy係人面前行過都完全無事
仲係度吹自己幾勁幾勁
人唔笑狗都吠啦

唔知有冇人記得
有次佢拍paper please好似第九集
不停俾人cut ng左三次
跟住佢好似要去睇讀者文集準備好翻個人先再拍
邊好似而家啲打機youtuber咁 鳩噏下講啲阿媽係女人既野就一集
睇伍公子就真係學到野
利申 伍公子忠粉

BOMBA收$8都被人插到宜家消失埋
香港人根本on9 , 但自以為高人一等

真係多撚謝佢
俾王晶撚到狗咁
全世界以為宜家香港啲後生仔好似佢咁廢咁撚垃圾

伍乞衣都上神檯
當年高登開親po都係屌佢
同而家大j笑波子一撚樣

Streamer 為一清泉

係咪冇人記得佢周鳩圍辣火頭又寸達哥
又屌鳩觀眾又盛？所有野都處理得好柒
乞耳機只係其中一件事 所以話香港人善忘
講兩講就畀人帶走個想法
無可否認而家係幾好 但我唔覺得以前有屌錯佢
我準備好畀班護主太咬㗎喇嚟啦

當年講黎講去咪又係屌佢乞錢
佢起碼對自己既片有要求 唔會求其又出一條片先

樓主係咪垃圾？一個係比錢人買耳機 一個係比錢買直播比自己睇

本身伍公子應該係一個好smart 嘅人

藍絲都好撐

其實開呢個post 而你無咩點比人屌已經證明已經多人接受左crowd funding 同興趣揾食呢樣嘢，心態上有改變。年輕果一層再唔同你之前講果堆高登友既想法

Lm支持

其實伍公子啲gameplay好高質
反而會學到少少嘢 例如paper please
至少講得出遊戲背景 嗰陣嘅歷史
the last door又知道係出自咩唔同嘅英國故事

果時有捐到啲
講真覺得羊毛出在羊身上無咩問題

無撚錯 班小朋友大晒

乞衣仔個不可一世既樣真係頂佢唔撚順

自大到好撚黑人憎

Paper please 有一集佢拍左三次

其實係咪冇人記得當時佢乞耳機個態度係點？

件事佢的確係柒左，但人誰冇柒，佢係facebook都話俾佢俾人剪片製造tvb想要嘅效果

唔止

仲間唔中講下自己 懷才不遇咁撚樣

話咩唔撚溫就去考AL 中文都拎個B 定 A (唔撚柒記得啦)

得閒就屌鳩下考試制度

好撚心佢啦 讀唔成書 多多藉口

人唔笑狗都吠

呢樣真
加上走得唔前

當年鬼佬都已經做「用者自付」
意思都係近似
「我打機拍片，你覺得我mic差。你比錢我咪換囉」

屌，你講起我先醒起
呢個都係佢keep質數嘅原因，啲觀眾提出on9或者低質要求佢屌柒返啲觀眾叫佢地高質真係冇邊個做到，但佢當年屌柒觀眾個語氣有啲差，如果nice啲會再好啲，起碼唔會俾位人入

香港人鐘意睇人仆街心態 真係智障
鐘意踩他人而抬高自己
眼紅他人不懂欣賞人地背後既努力同付出
唔識得就番每件事去評論
人地成功就一味覺得人地係好彩係父幹
好多藝人係香港得唔到港人欣賞 為生活咪番大陸搵錢
又比班友屌 覺得人地係應份滿足佢地需要咁
但換個角度 比著佢地又唔會咁做架喎
真係自私到仆街

香港人真係好垃圾
只係識埋怨社會無進步 其實自己有份造成
又丁點都唔肯承認自己有錯有份
認為個社會要進步同時又要滿足佢地自私既需要

你地咪慢慢自己認為飽佢
自己圍內慢慢屌 慢慢埋怨
其他地方好似大陸咁咪keep住進步

又叫人伍乞衣
又話佢咁做冇問題
好撚予盾

咁而家反佢嘅理由係

old news 真係好撚正

agger 正如過多5年d人就會開始吹波子大j

我咪講左我當年幫公子俾人一野乞衣撻落黎囉，我個陣中學都唔覺有咩問題，鍾意就捐唔鍾意咪唔捐囉，又唔係唔捐冇得睇

差啲唔記得連登仔個個IQ高過愛因斯坦，可以撚番tvb轉頭

嗰陣日日追heary rain ,paper please

真 當年班小朋友而家出哂黎護航
十年後波子大J應該一樣情況

反佢果班根本係班井底弱智仔

我當年都知件事，佢叫人donate但之後自己去左旅行呀嘛，而家大把streamer叫人捐錢啲錢咪又係自己娛樂用，佢都話筆錢係用黎買耳機，如果佢用完自己錢去旅行之後再去旅行有咩問題?佢個陣都有講旅行係要plan一段時間而upgrade耳機呢啲野只要一兩日嘅時間

bomba收8 蚊睇片又唔見你地撐

Lucius 諗起都會笑

嗰陣伍公子，em, 同pixel 嘅GG 又無左影

其實伍公仔屋企好撚有錢
教我中文阿sir個仔黎。
可能佢屋企比較嚴，唔多比錢佢駛
但我肯定佢屋企係有錢

咁除左你呢？呢度700幾個正評呀 當時70個都冇呀
以前比人反就潛水 而家撐就上水抽水
成班垃圾
又係我唔覺我唔覺
你唔覺但大把人覺又點睇？
你用得「走得太前」呢四隻字咪即係話緊佢當年係異類囉 即係社會上未接受到
咁反佢有咩問題呀？你明唔明你自己講緊咩

好似話佢老豆老母都係從事教育行業所以一開始對佢搞youtube都有微言，但都算係開通嘅，佢而家都仲同老豆老母有講有笑

兩登不嬲都係鐘意逢紅必反架啦
你見以前踩公子既post除咗籌耳機同話佢串仲有咩point
咪又係淨係識乞衣前乞衣後
以前見到舊登d人連劉馬車呢d弱智都話係清泉 跟住踩鳩公子真係得啖笑

會唔會係你認真咗

我覺得最正係直播fallout 3同fallout 4
fallout 3 用幸運肌女走暗黑路線
fallout 4 bug 咗個新結局出嚟

捧劉馬車真係笑左，佢根本真痴線黎，高登容得下劉馬車又容不下伍公子真係好on9

佢嗰時乞耳機咩態度又冇人講
成日覺得自己懷才不遇咁 小學雞先會buy
而家都上到神枱
究竟俾正評嗰班係咩年齡層

同「我好聰明架係我懶咋嘛」差唔多

3台 1月到期 學生求plan

LIHKG @ Android
咁你又咩年齡層咁巴閉

冇反 對佢冇任何感覺
只不過睇唔過眼呢d風頭火勢就潛水
過晒餘震先上黎吹奏嘅撚樣姐
呢度700幾個正評入面到底有幾多個係真心支持
又有幾多個係見而家風向吹乜就跟住吹
冇自己想法嘅垃圾呢

其實佢算係唯一一個肯講政治嘢嘅youtube

今年grad
做咩鳩啫上面乞耳機嗰時個嘴臉又唔提

錯判形勢就錯判形勢啦
所謂嘅走得太前 簡單來講姐係失敗

笑撚咗 學生求plan

其實公子都成長左唔少
我以前都唔太中意佢
但paper please, grim fandango果d真係幾有心機幾好睇，之後fallout 3直播開始對佢完全改觀，過程中睇得出佢成熟左

唔夠人講就轉移視線 唔怪得鍾意睇伍乞衣啦

有冇人記得Limbo

你用年齡呢個point笑鳩人點知俾人踢爆自己都係學生就發老脾

咁你都知我立場？無話撐邊面 只係睇睇下見到你咁柒留言笑鳩你

樓主99年出生
公子乞野個陣先得中1
佢點會知呢d 野

又有啲道友
時也命也

條友真係好柒

台仔好色龍 好似好耐之前已經直播donate
唔太記得

98屌你追post啦好唔好呀，我有回應，我個陣已經有上高登

拎笑波子 大J黎同伍公子比，你條柒頭睇下d打機片質素先啦，如果你仲覺得差唔多 你可以返屋睇tvb

乞耳機態度先係個point喎
由前幾頁到而家都冇人敢回應
繼續當睇唔到囉咪

你用緊年齡層支持自己個point喎 去踩低人地喎
點知自己原來。。。。。。

一直唔明，其實點解90，00後會鍾意睇人打機
你話玩紅白機，超任，dos果個年代難買返既game都算，連新game都多人睇，尤其係rpg果d，自己玩唔會投入感高d咩？
係咪即係好似睇av好過自己落場扑野既心態咁？

其實樓主係第一頁一早講左果陣處理手法係唔成熟
依家個post係講緊籌旗呢樣野無問題
唔知係邊個睇唔到呢

其實係佢態度唔好先畀人屌

98年唔係16dse 咩
搞咩遲1年既

件事佢係處理得唔成熟，但好明顯班高登仔當初係因為佢籌旗買耳機先追擊，而佢籌旗買耳機個陣態度冇咩問題wo,係佢回應啲追擊佢嘅人先又串又dem cm啫，但的確係可以處理得更好

冇錯 係免費娛樂下d youtuber話哂都係半個公眾人物 我地觀眾唔比錢 屌佢垃圾理所當然 佢唔可以屌返班觀眾嫁 觀眾永遠是對的 頂唔順壓力咪唔好做

自己無心機去打爆一隻game不如睇人玩

都係時候上神檯了

你做乜鳩啫
睇多次我個留言

1. 乞耳機態度又冇人敢提
2. 成日以為自己懷才不遇 係小學雞先會buy
我講話俾正評嗰d係咩年齡層 係想講俾正評嗰d 係咪小學雞上連登支持公子

冇心機即係隻game唔吸引，垃圾啦
咁仲要浪費時間睇？
你睇劇情既時間同人地打機既時間差唔多咋喎

態度個方面我回應左，你可以追下post

1.一早有人提咗 你無追po
2.你自己認為 唔見有人buy你
今年grad學人講年齡層

我咪暗指正評嗰班係咪小學雞嚟囉
做乜啫你

求其搵左幾個伍公子fans
睇個勢應該5年後就會變成吹奏大j

回應左你咪又係唔睇
屌鳩人唔應你個point 結果應左你又唔理

果陣睇住成件事 伍乞衣果陣態度差到仆街
日日同人開火
估唔到5年後 真係比人推返上黎
講真你態度好呀 唔好話700呀
7萬都有人比啦

講錯左，應該係自己打機睇劇情同人地打機你睇劇情先啱，仲唔可以安排自己鍾意既野，如培育，砌隊

「處理手法可以好d」
咁樣叫提咗

屎同垃圾既分別

。。。。。。。？好難明咩 一個地盤佬鐘鐘意mh 但係返到屋企攰到隻狗咁 咪睇人打機囉
無錯時間係一樣 睇人打機可以unun腳 休息下 自己打要花心機 要專注 邊有得比
鐘意睇波又要落場踢咩 時間都一樣

冇記錯條友係串柒柒咁乞錢
仲要比人踢爆用黎去旅行

而家都有得洗底

唔係個個打機都咁叻㗎
唔通個個睇波既又要落場踢咩

乜撚野乞耳機既態度，佢宜家係咪un住腳喝你叫你買比佢呀？我淨係記得佢講羊毛出自羊身上，你岩睇想質素有所改變既咪捐囉，你唔捐佢係咪會逐個觀眾屌呀？用下你個垃圾腦啦屌

重有有人話點解淨撐公子唔撐Bomba.屌你老母垃圾BombaD片好意思收人8蚊？有無比個心落去架其實，唔好笑無同感又唔係好睇，真係唔明點解可以同公子比

跟本就係
又成日串觀眾
上面有人咁係維持質素 笑到我

bomba垃圾倒貼八蚊俾我都不了

好難明，至少我80後70後果一輩
鍾意打機既，幾攰都唔會睇人玩，我同班fd個個有家室仔女，都係要做奴工，放工都抽時間打下機唔會睇，真係頂唔順大不了瞓教放假打
有2個fd啱啱生左細路，仲一路餵奶一路同我mhw添
要了解個劇情睇人打同自己落手打咪一樣咁既精力，自己打仲可以控制進度添

伍公子係有料，但注定係loser, 因為香港係your face your fate
想學夾帶開yoytuber公司接廣告，衰左接埋
想學達哥打機直播打到風生水起，但達哥靚仔太多

99後on9仔樓主 懶理性分析 實際係錯到9彩
佢果套放落宜家呢個年代 依然係on9仔名

比賽，現場speedrun，blind gameplay果d我了解，可以睇人地技術同隻game了解程度
不過休閒玩都睇喎，而家d game咁難咩？難到要睇人玩先得？

收銀？

睇留言就知香港人係無變化，十足十D老屎忽

當年係中一 依家Year 1 了

乞衣都吹奏

討論咁耐都冇人Quote返d事實出嚟

伍公子：
見到有蛋散質疑我，有錢旅行，點解無錢買headset，其實唔係！話俾你聽，我仲有錢住酒店，落酒吧，哈哈哈…但係旅行是經過計劃，儲蓄而後得來旅費，而headset乃係臨時需要。
最後，你地理財好弱，錢並唔係一舊固定既野，跟你啲蛋散講法，有錢買衫既人應該要有錢買褲，有錢搞軍事既國家都應該會有錢搞埋民生，世上有機會成本呀HiHi…

伍公子：
點解要問觀眾攞錢買headset，因為唔想問父母攞，我暫時收入不多，所以唔想投放太多，拍片畢竟是我興趣，非我全部。羊毛出自羊身上，我無接廣告，無錢收，但技術上有咁既需要洗錢，觀眾喜歡看我，有心支持就俾，無意支持就算，我唔會為錢向觀眾獻媚、低頭，嗰啲懶醒既七斗皮留言話我cheap，可以走啦，請唔好逗留。

鹹魚白菜各有所愛，你理得人地鍾意睇係咩原因姐

唔係個個好似你咁有心機同埋想主導哂隻game嘅 香港大把人打份牛工 錢少無時間 睇人打機自己唔洗俾錢唔洗心機 有時聽住就得 睇都唔洗睇 應該話大把人邊睇live邊做自己野 更何況睇人打機唔係單單想了解隻game 睇live條友點柒 都係想笑鳩下佢放鬆下 呢樣係自己打唔會有嘅野

樓主中一二已經上緊高登喎
咁撚老屎忽邊夠佢玩

你係咪搞事呀 屌你
樓主中一二已經上緊舊登
你估樓主會唔知咩

了解下都唔得？
咁鍾意鹹魚都講得出鐘意佢夠咸啊？

中一二就識上高登咁能威威

我睇完唔覺有幾差喎

「觀眾喜歡看我，有心支持就俾，無意支持就算」

係呀好好態度呀佢

咁你快d辭職返歸打飛機啦

bomba 收個$8比人圍屌

有咩問題

無問題 當年中一二就識上高登真係走得太前

事實黎 係串係態度唔好 咁又點 接受唔到咪好似你咁唔好睇然後唔知幾多年後仲拎岀黎講
接受到就知有得揀捐定唔捐然後等佢進步 有得睇有質素嘅片 就係咁簡單

咁都唔好態度?

暗指唔俾錢就等於無心支持 咁樣叫好態度？

做乜撚野啫你，我一早qutoe過佢講嘅野啦
唔覺得佢回應有問題

其實打廣告接job搵錢冇咩問題 人地都要養老豆老母食飯 但賣得夠唔夠創意先係重點 周不時見佢都有賣貓糧廣告

咩唔知幾多年後仲拎出嚟講
而家係邊個開post 提返個乞衣
唔提嘅話仲有幾多人記得佢
大把人包括我在內 都唔知原來佢而家仲未消失

唔捐咪姐係唔支持佢呢件耳機事囉 又係事實 有咩問題？

前段唔明，3x4x歲果d唔係打牛工？冇見過呢一輩討論邊個邊個打機好睇喎，鍾意打機9成都係自己打
後段明明地，即係電台咁，電台冇畫面都得，不過真係好睇開台個功力喎，同埋齋聽game點意境到條友講咩？
可能真係代溝問題

笑撚死人咩，宜家個D公然叫人Donate連野都唔講多句，仲同你無意支持就算？你心目中叫人課金應該點樣呀？寫篇文解釋點解要你地捐錢同埋筆錢會點用呀？自已柒左仲要執沙

香港真係唔值得有高質素既野，繼續睇大x笑x子D淘寶野啦

又黎😂😂

「無心支持」好明顯係指 話唔捐嘅觀眾無心支持佢 唔係耳機件事喎 你會唔會諗得公子哥簡單咗少少呀

人地態度差 串你幾句就玻璃心
係喎當年你得十幾歲

會唔會係你幫佢諗埋啊 你識佢幾耐知佢有幾唔簡單幾陰謀

遲多幾年大丁同笑波子會唔會又俾人話走得太前

人地陳述個fact都唔得
聽到佢地聲討得咁勁以為佢話唔danate嘅粉皮以後可以摺埋睇其他youtuber啦

又轉移視線
邊個提依條irrelevant 嘅人先 自己調亂晒又當冇到

咁我都相信叫我丫爸睇人打機係無乜可能 年代問題

司徒夾帶好靚仔?

達哥上位係佢人品好 有氣度

利伸 唔係達哥fans, 叫做睇過下片

你笑鳩人就得 我笑鳩返你就轉移視線

月經

我嘅重點擺明話你玻璃心啦 上面段野根本態度無話特別好特別差 佢洗唔洗打到好似做公關咁 如有不滿 請移玉步

當年中一

其實咁講啦 主要係其他youtuber大部分太低質
所以你先覺得佢好好多姐
個陣時的確係達哥紅好多
用youtube follower比無咩意思 達哥一直用twitch
佢d片又唔係特別好
又成日陰d陰d咁酸達哥 再加乞耳機del留言
咪大把人反

中一就好心你收水啦

見到樓豬自爆當年中一都知咩事啦
當年比人屌到仆街係因為佢語氣西
不過一早講左當年班小學雞大左會幫佢口
唔洗諗幾年後大J笑波子實上神台

而家都記得執底褲果段

屌笑到仆街
喂班小學雞 呀唔係而家year1喇
睇唔到呢個留言？出黎回應下
睇下佢呢段言論出現無2018會唔會比連登仔屌撚死
分分鐘屌得勁過當年

間唔中就有人出黎洗白

聖誕大餐

你真係搞撚笑
bomba收$8你就屌人垃圾廢片無資格收錢無得比
乞衣收錢屌埋觀眾蛋散，你就話人態度唔差，收錢無問題只係走得太前

嘩屌你雙重標準到唔入民建聯真係浪費左你才能

咁點解d人鐘意睇人踢波
點解唔自己落樓下踢

你班柒頭無錢俾過過主啦

宜家乞衣仔大發慈悲拍片過你睇

乞錢都可以話太前

人地一句覺得佢態度一d問題都冇呀 你過主啦

柒頭 仆街 蛋散
我用錢去旅行吹咩？
你地理財姐
唔想睇唔好睇囉

試下bomba咁打 睇下樓主會話佢態度差定好呀

你要撐返條友唔緊要
但你唔好咁柒撐一邊又屌另一邊呀

連登有一千個小學雞同100個網絡清泉

我就無話過bomba嘅 我係咪可以講佢態度無問題

咁都唔前？

網上行乞喎

你條仆街柒頭

每隔一段時間就有人提起佢
就黎變秒經
呢條撚屌都好吹奏
唔難想像過多幾年後d小學生大個
又開post話笑波子大j走得太前
好掛住笑波子大j

而家伍乞衣撈成點我唔講
可能佢真係進步左好多我唔知

但見到當年班小學雞出黎合理化佢當年呢單野真係覺得好撚柒
叫人捐錢仲要屌返人轉頭
我敢肯定現今求其一位youtuber敢咁做既話
一定比人屌到上天花板而唔係比人讚走得前

披頭散髮 成面鬚
見到個look都唔開胃

係而家個風氣差...
開條live就有課金收，做完2粒鐘就收工
你知唔知剪條普通5-10分鐘既片，都可能剪一日半日，有心機d仲唔止

嘩 我第一頁幫bomba口wo傻閪
屌你老母臭閪驗腦驗眼啦傻鳩

三唔識七邊個介意

你就小學雞
樓主當年中一二就上緊高登

應啦傻鳩

人地無追po

仲有你呀死盲毛

介唔介意同佢態度差唔差有咩關係

成日以為自己懷才不遇 係清泉
一d氣量都無
開口埋口句句串到仆街
同連登仔話「全部女人都係雞」一樣
一陣憤世酸宿毒撚味出晒黎

呢d人真係難登大雅之堂
同連登仔真係一脈相承
唔怪之得有成千正評

屌你 我都已經第一頁講佢都睇唔撚到

咁你又點應佢屌人仆街蛋散呀

無關係㗎 不過你地介意到要拎岀黎屌係我眼中係玻璃心啫

咁你係？

佢都係連登仔啊 哈哈哈

留名睇過多幾年,

當年大J真係走得太前
當年笑波子真係走得太前

無人話介意wo
佢打到咁你一句話唔介意就叫態度唔差呀?
仆街蛋散柒頭
態度好？

想當年佢屌長毛嘅所謂抗爭冇用
高登仔群起討伐
如果佢係依家年先講又會點？

伍公子：
見到有蛋散質疑我，有錢旅行，點解無錢買headset，其實唔係！話俾你聽，我仲有錢住酒店，落酒吧，哈哈哈…但係旅行是經過計劃，儲蓄而後得來旅費，而headset乃係臨時需要。
最後，你地理財好弱，錢並唔係一舊固定既野，跟你啲蛋散講法，有錢買衫既人應該要有錢買褲，有錢搞軍事既國家都應該會有錢搞埋民生，世上有機會成本呀HiHi…

伍公子：
點解要問觀眾攞錢買headset，因為唔想問父母攞，我暫時收入不多，所以唔想投放太多，拍片畢竟是我興趣，非我全部。羊毛出自羊身上，我無接廣告，無錢收，但技術上有咁既需要洗錢，觀眾喜歡看我，有心支持就俾，無意支持就算，我唔會為錢向觀眾獻媚、低頭，嗰啲懶醒既七斗皮留言話我cheap，可以走啦，請唔好逗留。

佢係話質疑班人唔係話觀眾wo

網絡上做毒撚有咩問題
但件伍乞衣行出黎都係成件連登毒撚咁點上大臺

你地唔介意嘅唔會係呢到拎黎做point屌佢啦
又要話自己唔介意人地態度差又要屌人態度差
我一開始已經話係態度差係串 睇下邊個接受到呢套啫

無啦... 依家想睇佢多陣都無...當年比你地班高登狗嘈

質疑佢就要比佢叫蛋散 ？

行岀黎？ 佢當時都係一個網上毒撚咋喎

我都叫你on9仔 之後呢？

算啦樓主都係溫下midterm算啦
童年回憶係美好d既

d 憤世毒撚真係
邊係ching 你讀ive 咁叻仔

伍乞衣勉強都算公眾人物
你算老幾
你以為自己講句野好有影響力

話佢乞衣嗰D肯定係未睇過佢D片人講佢就跟住講

雖然籌錢事件係ON9 但係之後佢出嗰D GAME片係好有意思

例如paper please呢d冷門game

佢唔係淨係打機 佢係會講埋歷史翻譯埋英文俾d觀眾聽

試問嗰時嘅youtuber除咗佢有邊個會咁做?

大Jer 笑睪丸呢d真係收皮啦

我睇佢啲片你果陣可能仲係半精半卵

咁佢成件事個回應都好合理wo，以事論事，一個蛋散就反鳩佢?

乞食幾叻

佢當時嘅影響力細到不得之了
更何況原來屌鳩人會睇埋影響力
習總屌鳩你你咪要喊住縮返入媽咪個閪到

你啱

成日係度問人地講呢樣咁點？我咁講咁點？
係無點架 我屌哂全世界都無點架
網絡上講乜野都無所謂係人唔知
公眾人物明星歌手爆粗屌人都無點架 我地係唔會有影響
但佢講得出呢句既時候就會令到人對佢既印象有改變
唔係你呢d講句話你無所謂你唔介意就當無事發生過，就當佢態度無問題
GEM夠大把人話唔介意佢既言論行動點
咁事實佢係態度西wo 唔通又你話佢唔係就唔係
你咪試下走去同老細/老師講句柒頭仆街，睇下佢會唔會因為你所謂「你唔介意」而覺得你無問題

咁你老過人咪好撚威囉

邊夠你中一二就識登高咁威呀

柒頭仆街係你作出黎，佢係講蛋散

我愛伍主席

哇，真係好撚有型呀
邊個回應你就逐個起人底，咁咪好威威

仲有一句係佢係同質疑佢嘅高登仔講，同無啦啦話佢老師老細有分別
你冇啦啦俾啲唔識嘅人質疑你都會質問返人啦

巴打住非洲定印度D貧民區?

見到有蛋散質疑我，有錢旅行，點解無錢買headset，其實唔係！話俾你聽，我仲有錢住酒店，落酒吧，哈哈哈…但係旅行是經過計劃，儲蓄而後得來旅費，而headset乃係臨時需要。
最後，你地理財好弱，錢並唔係一舊固定既野，跟你啲蛋散講法，有錢買衫既人應該要有錢買褲，有錢搞軍事既國家都應該會有錢搞埋民生，世上有機會成本呀HiHi…

伍公子：
點解要問觀眾攞錢買headset，因為唔想問父母攞，我暫時收入不多，所以唔想投放太多，拍片畢竟是我興趣，非我全部。羊毛出自羊身上，我無接廣告，無錢收，但技術上有咁既需要洗錢，觀眾喜歡看我，有心支持就俾，無意支持就算，我唔會為錢向觀眾獻媚、低頭，嗰啲懶醒既七斗皮留言話我cheap，可以走啦，請唔好逗留。

打錯別字同filter就唔計架 ？

伍公子以前出d片全部做足準備 就算出打機片都會講下隻game既背景故事 相關歷史 唔似而家堆濕鳩開包零食又1條片

我同熟嘅老師老細知佢唔介意嘅一樣會話佢仆街
而且我唔係話我唔介意就等於佢態度無問題 只係接受到就留 接受唔到就走
事實上就係過件事之後佢靠youtube打機都搵緊幾皮野一個月 證明接受到嘅人多過接受唔到 定係你又想一句睇嘅人就係小學雞

佢做得最錯係無好似依家班人咁
對觀眾好聲好氣 目的係賺錢

伍乞衣覺得大家咁高咁大
憑咩要我低聲下氣

成件事黎講 唔覺得佢有錯

我第一個睇既youtuber係佢
個陣佢仲係生活片
成日影佢同學 表哥條女(好似叫咖哩)

都係個個問題
質疑佢就代表要比佢咁講
人地合理懷疑wo
佢正常解釋返唔得既

你地話得人乞衣 人地話返你地有咩問題
第一你唔係顧客 你無俾錢睇
第二就算係顧客都唔係大晒 睇劉德華上腦?

我相信d人質疑佢過d說話難聽到飛起 自己得 人地同樣對待返你又要喊住屌

公子成日del片 有時想睇返發現無左

學下屎來母咁
係淘寶整啲低成本cap帽再高價放
到時幾多個耳機都買到啦

bomba: +1

好多無聊game都比佢玩到好好睇 支持

屌你個名

台灣之前有人係咁而收皮

班傻尻一邊屌人小學雞，一邊係到小朋友齊打交
屌人屌到咁撚柒都係第一次見

啲大學一年級第一次比人屌
係走得太前啫

香港人要俾錢既野就屌架啦
訂閱個啲都屌人乞食啦
免費娛樂最好

伍公子當年個處理手法又唔多成熟

On撚9小學雞
羊你老母毛咩
自己想做一樣野比人睇唔係自己準備好哂先
唔通你去餐廳食野要買埋碗比間餐廳先有得食
個態度重要咁撚囂張
今時今日佢咁既態度企出黎乞咪一樣比人反到上天
重要班小學雞fans係咁拎佢同大J笑波子呢d垃圾比
是但一個普通人都高質過佢地啦
因為班小學雞都知依條乞衣淨係比呢兩條友比先睇落正常d

伍公子係 你想比就比 唔比就唔比 但你比唔比都可以睇到佢嘅片
Bomba係你一定要比先睇到佢嘅片
咁都算一樣

咁你有無睇過佢d片先？
其實係鬧佢果d自己成日拎大j笑波子出黎比姐。

同埋你去餐廳食野餐廳會收你錢架，你睇片你又有無比錢？

班撚屌講左好多年啦，到而家都未上神枱，我表弟都唔撚睇佢地啦講真

由2，3年前班人開始幫伍公子平反，班友就話伍公子都上到，過多幾年大j笑波子都上到啦，到而家笑波子咪又係俾人笑緊，佢dc訪問條片根本笑片黎，我讀緊中一中二嘅表弟都識笑佢啦

終於上神台？

係呀，得閒黎裝個香啦屌你老母

條友之前成日酸達狗
真係好撚廢

證明連登已經00後主導

真係有睇果d根本唔會點講呢兩個人。

仲記得果陣twitch 直播果排，有d on9仔係咁講大J。

結果伍公子嬲鳩，即刻收台。

00後就唔係睇伍公子 係睇細J同乜鳩波子啦
同埋以你既言論黎講 唔見得你好過00後幾多

得啦，伍狗咪又係收左皮 我睇冇用雞子都唔睇佢啦

paper please呢種充斥政治，歷史，冷戰思維背景，同英文嘅game.
你唔會係認為有好多人有心機去玩同搵資料掛？

即係我真係有睇過先屌
唔係未睇過
明唔明呀 懵撚

樓主有千幾個正皮夠交數啦
返去同伍狗係fb吠達狗啦

笑撚左 你覺得佢係「唔低聲下氣」咁簡單？
宜家係叫你班柒頭唔科水就咪撚睇囉

見住佢酸達狗真係
backup佬件事係咁fb po 文打稻草人

如果佢繼續出片真心唔覺得佢會低views過而家班垃圾

佢成篇文係讚緊達哥wo，佢都話達哥呢招君子劍勁，如果佢當年同達哥一樣可以忍一時風平浪靜嘅話而轉都唔會咁多haters啦

姐係講左幾多年呀
係咪由你中一二登高開始計

樓豬98架

娛樂一定要免費，要我投入資源即係想屈我錢同你本意互相違背根本係為搵錢唔係為興趣，你有義務自己準備哂，無料就無資格娛樂我，正垃圾過街老鼠

其實你不停笑樓主當年中一二，笑佢98咁係做乜？

你係無讀過中一二定一出世就30歲

donate 本身冇問題
達狗開左donate少人反係因為佢過左好多年先開
伍生收皮嘅原因其實同你講嘅一樣
第二樣係佢唔迎合市場需要
香港地一定要顧客優先

撚屌淨係識用年齡打j，佢地除左大過你就冇野叻過你。
大佬呀，我笑鳩笑波子有point而唔係啫住佢班觀眾on9，然後係咁話一蟹不如一蟹啦

達狗上神台ok？

算啦 連登仔最鐘意一邊屌老屎忽 一邊自己就做老屎忽架啦
樓主98又點 講野都有point過果班老屎忽

雖然佢當年真係好撚柒串，但無可否認佢D片真係幾高質

我兩個都有睇，佢以前係有單單打抵過達哥，但講真人誰無過，佢乞耳機我就真心唔覺得有問題

比班人無啦啦喺道屌乞衣垃圾，但唔可以話返佢地蛋散仆街柒頭皮，免費拍片比你睇洗唔洗做埋狗對住你搖頭擺尾，果陣佢概念係買耳機係為左條channel日後既片可以高汁d，對佢同觀眾都有好處，所以先希望大家可以贊助下，你鍾意睇佢d片未當支持下佢囉，唔鍾意睇/唔想比未由佢lo唔洗屌曬鬼既，而去旅行就用自己既錢，同埋你地唔喺認為果幾舊水夠佢去旅行呀？

依家連登好大班人都唔係討論既，一樣好似小學雞鬧交咁，仲要行老屎忽制，好似年紀細過佢就講咩都喺歪理，十足十班廢老廢中屌後生仔咁

巴打平時返工唔收人工？

比人做佢啫
我當時都有睇但唔明出左乜事
之後高登就全部反
咁咪睇達狗算

佢咁樣叫乞食嘅話，咁依家班台仔一有人donate就乾爹乾爹咁叫喺叫咩？

以前睇過下
而家搞到忍唔住搵番重睇

佢呢排係facebook直播都好正，睇得出佢成熟左

去邊間餐廳唔洗錢任食?

佢地係咁提我98都唔知做乜鳩，同當年笑鳩班90後廢嘅廢中廢老有咩分別

巴打走先

same

近排咪有個屎XX 既肥仔賣帽既 對比返
伍公子當年只係叫觀眾捐個耳機錢
依家個肥仔轉個手法偽君子式出商品賣 仲可以站在道德高地
一賺就賺廿幾萬
對比返伍公子頂盡都只係個真小人 點都好過偽君子

問心呀，佢講野真係好過達哥多多聲

又唔好咁講，達哥啲口頭禪同佢啲ff吹水都好正

其實反伍公子既黎黎去去都係得幾丁友 永遠講起伍公子 支持既人都係佔大多數 其實真係唔洗理果小部分為反而反果班友 質素呢樣野大家有眼睇 人唔會完美 伍公子都會有缺點 但好明顯佢既優點幾乎可以遮蓋到缺點 話伍公子垃圾既不妨講下好過佢既人有幾多 衰過佢既人有幾多

個人串 做咩都衰 完

君子劍岳不羣

伍乞衣既唯一問題係班fans質素太低

唔係指讚佢為人，係指讚佢呢招醒

今日睇返起搞眾籌其實好平常

5官真心好過伍公子

無錢咪做乞兒乞d 錢返黎先囉

無錯

不過有無人籌到佢咁撚寸

仲有一大班小朋友俾佢屌柒都幫手吶喊助威

好野

覺唔覺你打依段野好撚勁
改幾個字就可以拎諾貝爾和平獎

當年我都唔明有咩好屌 你享受到免費娛樂 回饋返個streamer好合理啫 況且fans鍾意捐就捐 唔鍾意咪唔好捐 豐儉由人 外人又有咩好管?

好似搶佢地錢咁

香港人=假開放
成日吹撚到咩國際都市 入面既人始終好多都仲係古老石山 垃圾一樣

唔係話祟洋
不過人地真係思想開放過香港好多
香港太多支那種

大把鬼佬開台成條BAR打出黎話 差幾多美金可以換電腦 叫人donate
捐唔捐係個人意願 唔捐都有得睇

訂閱一樣

tvb 都係佢d人, 段片任佢剪

重質不重量

伍乞衣除左個樣同個格太乞人憎之外 其實做既野無乜野

屌 波子哥哥正好多啦

仲伍公子得個中學畢業點同 I大高才生鬥波子鬥

其實呢句幾年前都講緊
幾時先上到?

有咩問題?
要無錢先可以叫人donate upgrade裝備?

其實佢承認左當年年少氣盛
亦處理得唔好

點都唔會低得過達哥果班啊話
一開台睇chatroom即刻現撚晒型

世界變左定我老左⋯⋯
條大陸樣乞衣竟然咁多正皮

伍乞衣fans中學雞多宜家未上神枱囉
但笑波子班fans係小學雞
起碼要等多幾年先識上連登

其實佢性格應該係臭串果種
佢有時睇留言真係會真心串觀眾
同埋觀眾=佳佳
都係佢講既
仲有佢成日公然咁話要食女觀眾
見到女Icon就會留意人
真係懷疑過佢係咪食過

是但啦，前唔前都唔會睇佢

條友99年出世
換算返咪姐2022左右就會睇到笑波子班fans 上黎
不過估唔到連登咁臥虎藏龍
樓主98年出世就中一二識登高
而家黎多件99年既講舊登

中意就中意，唔中意就唔中意，講咁多又話人臭串乞衣做乜鳩

做乜撚野啫，大把中學生上連登啦而家，笑波子3，4年前啲小學fans都升哂中學啦，咪又係冇人開post吹奏佢，接現實啦好唔好呀

當年達哥都仲未紅到今時今日咁, 當時chatroom高質好多

話無錢買耳機轉個頭拎筆錢去旅行都無問題
直接D叫人donate未算囉
俾人發現之後仲要串人唔識理財

識上黎就開到到ac 9up
睇死你呢個98年老屎忽咪又係舊年升大專先有isp email
咁鐘意扮老屎忽唔差在講埋香港開埠啦

99出世仲要蒲開tg post 交友
話人低質素真係想笑人咩

人一多就好難控制，之前達哥黑mom單野都證明左佢開始唔睇chatroom，班友係咁spam黑屏佢都冇反應
但佢以前啲互動真係唔差

連登唔知
但高登嘅話中學啲email都開到ac啦傻仔

既然係咁點解舊登唔見你出黎幫乞衣平反既

屌 你追下post好唔好，我咪話左我當佢俾人追擊我話唔覺得眾籌呢件事有問題俾人乞衣乞衣咁撻囉
俾個高登名你就不了，費時你又拎我個時開啲黎扯開話題

上次個post都有傻仔咁講
但我上次都講左呢個係幾條友嘅共用ac黎

呢條乞衣都上返神枱
連登真係垃圾討論區黎

係咩,好幾年前高登有個伍公子嘅平反post啲人又係咁講
兩年又兩年,兩年又兩年
同大陸班友話上海兩年後超越香港一樣
講極都未有

睇留言

我呢個ac 同侵侵share 添呀

香港觀眾不值得擁有伍乞衣

冇就冇啦
98年學人扮老屎忽講以前

同你講依家你又話人地以前唔講
同你講完以前有講你又唔信
老屎忽logic

其實你而家笑班小學雞睇笑波子
同我地當年笑小學雞睇伍乞衣咪一樣
到時笑波子上神台，就到佢地笑你老屎忽

佢都on9，俾個名佢起底托咩

伍公子同笑波子有得比？
偷換概念都唔係咁玩架 等班小學雞大個仔就知佢地當年睇嘅野有幾on9

討討下論轉左去針對人年齡 呢啲優越感都唔知同廢老有乜9分別

呢句簡直係反公子標準回覆
簡單直接 清楚顯示立場之餘
可以表達到條友完全無point 一味識踩

分清楚主動同被動先啦

我欣賞你 比錢你支持你開台係一回事

你主動黎R人叫觀眾比錢你係另一回事

其實都幾荒謬 耳機係你搵食工具黎 決定住你開台個質素 有乜理由要人地集資比你換堆更好既?

佢唔換 個台質素差 咁D觀眾就走架啦 點解唔係佢自己出多D錢去留and吸引觀眾
而係要觀眾夾錢比佢換設備去留and吸引觀眾? 傻撚左?

咁關我咩事?

其實講中曬d point,但係太mean, d人接受唔倒

其實伍乞衣係衰冇觀眾緣，同李思捷差唔多，有小小實力，但外表唔討好，注定彈唔起

你主動黎R人叫觀眾比錢 都無乜問題

最大問題係仲寸過馬撚,以為觀眾打緊佢工咁

食撚屎啦 乞衣

撐伍乞衣個啲自己上舊登睇下個時幾撚多人屌佢啦
佢個時過街老鼠咁撚樣咋

伍乞衣 不嬲好質

好多而家一堆打機youtuber

有個乞兒係街乞你錢
你唔比佢 佢屌你老母
你會唔會影相放上網公審？
除非你on9唔係既話就係你當佢on9
當年成班睇唔過眼 點解拍下片會有錢？
自己打份垃圾工先得萬幾？
唔係佢走得太前
係香港人冇撚郁過企左係到

睇乜唔過眼佢拍片有錢
有錢唔洗乞耳機啦

而家係屌緊佢乞錢仲要串77覺得觀眾欠佢

多人代表正確
咁鄭泳舜多票過姚松炎點睇？

又係d老屎忽以為自己自知發生咩事

真心伍公子高質 平時唔多睇打機片都會睇佢
中學睇到U Grad 仲係好睇

當年已經好唔明，人哋肯比又有乜問題
乞衣慢慢由真正乞衣變咗cheap少少已經當乞衣

阿乞衣佢真係講得好岩
呢個世界真係需要一個巫妖王
去管住班小學雞
不過佢班小學雞根本冇經歷過wow
連佢自己d fans係咩人都唔知
重話搞個gag冇人明，笑點係邊都搵唔到

叫你上舊登睇個時啲人屌佢乜呀 你老母就老屎忽
條友當年串柒柒 目中無人咁 估唔到隔左幾年冇人記得

條友根本就一路都串柒柒咁 好耐之前睇佢屌香港公開試制度垃圾果條片
考試衰左入唔到大學 扮到懷才不遇咁

再加埋比TVB撚狗果次 真係FEEL到呢條柒頭冇料扮4條

佢打機係叫有做過下功課 會搵齊資料 係一個認真既遊戲主播 但未有資格去到可以串囉

你係咪以為拉埋政治議題就可以解釋到以前伍乞衣俾咁多人圍屌嘅事實 笑死人咩

好睇就睇
唔好睇唔睇
我理撚得佢做過d咩姐
成班小學雞起度嘈

有咩問題？ 佢係多人屌呀

直播唔係強逼你比錢先有得睇，你捐左錢，個條友都係拎去用。同你直接捐錢比人買耳機有咩分別

禮禮貌貌咁拍條片籌旗，捐唔捐佢又唔係逼鳩你，有咩撚野嘴臉

伍公子一向我行我素

都係個句 佢係反屌返屌佢既人
你屌得人就唔好怪人屌返你啦
小朋友咩

大家咁高咁大
憑乜野覺得佢無資格屌返你
你地話佢乞衣個陣既嘴面又好撚好?

你不如進修下中文啦

佢7係7在 公關失敗左 用del留言去補獲
之後又del片想洗底 個感覺係唔夠氣量
如果佢串 有料 又敢承擔過去 成件事好好多
利申 fans

不摟好憎王晶
不過見到佢撚乞衣仔撚到狗咁
又幾好笑

一直覺得佢好有學識 不過面皮薄
佢打機唔會淨係係到鳩叫鳩嗌 得閒又會滲下其他野
以前啲片真係好正啊

睇左唔少回覆屌柒伍公子，第一個comment就話左佢當時處理唔成熟，又del comment真係會得罪唔少人，但對比返而家班垃圾youtuber佢真係值得當時班高登仔咁樣追擊?
大j過橋抽板都值得當時班高登仔追擊佢一世啦，但佢識玩，冷處理你班傻鳩，可惜當時伍公子唔識玩，選擇左回應你班on9仔，講幾句蛋散仆街都可以俾人發大黎講 無視佢件事做得啱唔啱呢個根本性問題

做人無公關，食屎㗎喇

網上直播早4-5年太新啦，都未知方向一講錢就反面，其實而家好左好多，睇既人會比錢吸引到人黎做大佢。大陸更加多到仆街變左一個行業

另一個角度無人比錢/無廣告。下下要人做片食空氣，咁既情況下片既水準會一路提升定下降？

佢自己直播嗰陣走左嚟睇

佢當初係屌個班 屌佢 嘅觀眾
而唔係屌撚晒所有觀眾
乜撚野話佢對觀眾態度差
叫你地佳佳 個個真心膠當正真係鬧你仆街咁
仲有一個主播都有佢自己嘅性格
佢串柒柒咪串柒柒 唔通要個主播為左班觀眾去改變自己性格？
你地比左幾錢佢？ 你話你地比左好多錢 佢仲串柒柒就佢問題
屌你地一蚊都無比係到屌晒鬼
如果佢為左觀眾去改變性格 咁佢仲係唔係伍公子
咁究竟你地睇佢嘅片 定當佢係狗咁養
睇下宜家班streamer 一有donate就搖尾乞憐咁
眾籌個到真係講都講到口臭
你地有權揀比同唔比 你唔比都有得繼續睇 屌乜鳩
話咩籌錢都串柒柒 又唔諗下邊個開火先

就算幾年後嘅今日，主動叫人科水咪又係比人圍屌

一定

好慶幸當年youtube有佢 有leo有ming仔 算見到香港youtube最精彩既日子 而家啲中小學 一開youtube得大丁波子真係好慘 日日都食屎

班盲反撚低質到

同連登仔，高登仔理性討論
唔好玩鳩我啦，成班反社會冇腦小學雞
上得嚟，唔好抱認真心態喇 個個都係依度放低壓力亂屌人。我都唔例外

其實大部分人係會咁諗

我咁辛苦唔係為興趣而搵食

你想又為興趣 又搵到食?

邊有咁著數既事

會覺得你既興趣已經係人工既一部分